連登高質 p牌選舉

提名

大鴨樂 p

Fernando_Pessoa p

tomdawn p

晴晴: p

高質

P牌全部陰質 不服來辯

P牌生物等級同屎蟲無分別

點解呢個仲未甩p?

2字頭p 牌

屌，冇我份

你撚係p

TomDwon p

晴晴

請勿r fd

p牌冇罪，p牌係人

我同樓主原本就係frd

做P牌既頂層
定甩p既底層（under 大湯哥）

晴晴: p

?

E輪 Musk